<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Victor Peres</title>
    <link>https://victorprs.github.io/</link>
    <description>Recent content on Victor Peres</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Dec 2020 18:50:31 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://victorprs.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hello World</title>
      <link>https://victorprs.github.io/posts/hello-world/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2020 18:50:31 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/posts/hello-world/</guid>
      <description>Olá! Seja bem-vindo ao meu blog. Esse é o primeiro post que eu estou fazendo e espero conseguir manter uma boa regularidade de postagens. Se vai ser semanal, mensal, bienal, não sei ainda. Descubra comigo!
Tenho ideias e planos de conteúdos técnicos mas não vai ser um blog exclusivamente técnico. Vou postar alguns textos mais direcionados à vida profissional ou acadêmica de vez em quando mas não vai ser nada do tipo &amp;ldquo;como programar em 21 dias&amp;rdquo;, &amp;ldquo;conseguindo emprego dos seus sonhos&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;saiba aqui se você devia fazer uma faculdade de computação&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>https://victorprs.github.io/sobre/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2020 15:42:06 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/sobre/</guid>
      <description>Sou Victor Peres. Escrevo código tentando sempre fazer computadores entenderem meus comandos desde 2008. Já desenvolvi jogos, sites, sistemas, micro serviços, e por aí vai. Basicamente tudo o que no final vira 0 ou 1.
Nas horas vagas, tento jogar seja no PC, videogame ou até na Apple TV. Tocar ukulele de vez em quando também é um hobby divertido, o punhado de músicas que memorizei me traz relaxamento, paz, e dedos inchados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unknown Survivor</title>
      <link>https://victorprs.github.io/gamefolio/bob_fantastic_asylum-copy-2/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/gamefolio/bob_fantastic_asylum-copy-2/</guid>
      <description>Jogo em terceira pessoa com elementos de shooters e sobrevivência. Desenvolvido em C# e Unity3D.
Unknown Survivor é um jogo onde o jogador controla um personagem humano que anda pelo ambiente tentando matar os inimigos que são encontrados em seu caminho. Inicialmente, o personagem não possui memória pois a perdeu em algum momento que não é conhecido. Ele se vê rodeado por lobos que querem atacá-lo. Portanto, é preciso atacar de volta para sobreviver às ondas dos inimigos selvagens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bob&#39;s Fantastic Asylum</title>
      <link>https://victorprs.github.io/gamefolio/bob_fantastic_asylum-copy/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/gamefolio/bob_fantastic_asylum-copy/</guid>
      <description>Jogo de terror psicológico com elementos de sobrevivência feito em equipe em uma Global Game Jam. Desenvolvido em Unity e C#.
Bob precisa sobreviver no manicômio em que está internado. Lutando e fugindo de inimigos, ele deve se manter calmo para que os monstros de sua mente não o alcancem.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Iceman</title>
      <link>https://victorprs.github.io/gamefolio/iceman/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/gamefolio/iceman/</guid>
      <description>Jogo de arcade inspirado por infinity runners como Canabalt e Jetpack Joyride. Desenvolvido em C++ com a biblioteca Allegro.
O boss mais icônico de Mega Man corre por plataformas e desvia de obstáculos para chegar mais longe, enquanto uma trilha sonora envolvente dita o ritmo da fuga no gelo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ghost Project</title>
      <link>https://victorprs.github.io/gamefolio/ghost_project/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jan 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/gamefolio/ghost_project/</guid>
      <description>Jogo de luta multiplayer local desenvolvido em conjunto com o desenvolvedor Vitor Paladini. Desenvolvido em Python usando a biblioteca Pygame.
No maior estilo um-contra-um, derrote o seu oponente ectoplastmático em uma disputa até que um seja eliminado, atacando com ectoplastma, desviando de minas aéreas e recuperando a vida com kits de cura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blackboard tetris</title>
      <link>https://victorprs.github.io/gamefolio/blackboard_tetris/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jan 2010 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/gamefolio/blackboard_tetris/</guid>
      <description>Clone de tetris com estética cartunizada. Desenvolvido em C# utilizando o framework XNA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Star Shooter</title>
      <link>https://victorprs.github.io/gamefolio/star_shooter/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://victorprs.github.io/gamefolio/star_shooter/</guid>
      <description>Simples jogo de nave onde os inimigos aparecem de maneira pseudo-aleatória conforme seu progresso. Desenvolvido em C# utilizando o framework XNA.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
